祼辭會唔會好麻煩

是咁的，朋友最近同Manager 嘈
最後頂唔順 Resign 但佢其實仲未揾工
咁會唔會好麻煩

有冇積蓄?
駛唔駛供樓?

二十幾歲人 未有女

麻煩？
你講咩

揾唔到工. . .

驚閪咩 大把工係睇你做唔做

唔會，反而可以拎多d面試機會，同埋接觸多d唔同行業…

驚閪咩
到你老咗先裸辭就真係驚喇

90後驚閪咩

驚閪咩 衝出去！

好大壓力 一個月通知
一個月內揾唔到就真係失業

有咩咁麻煩 好free

有錢就free

戶口得一萬

失緊業 冇家庭壓力 冇咩動力搵工 搵工好麻煩

熊和熊貓一起去

失業一兩個月都無問題啦

好不安
怕會揾唔到工
又無電話打黎

岩岩出salary review letter
我都想辭

失業4個月
由一開始好有動力搵工
到而家越嚟越hea
日日開求職網都冇邊幾份係啱
希望新年後有返動力

要騎住先揾 無馬唯有騎牛

我冇做野一個月 新年後搵

呢個社會日撚日都有人裸辭